全面升級，帶走聖誕老人，讓黑警與死神過聖誕！

停止膠post，準備戰爭

點解我哋會輸？因為我哋遺忘
點解我哋會遺忘？因為我哋習慣
點解我哋會習慣？因為我哋懶，我哋怕輸，就算對唔住手足都要縮
但係今日發生嘅每一件事都話比大家知，冇撚得退
如果唔為星火做啲嘢同當星光condom無異
我哋要話比星火知出嚟嘅手知被迫害嘅手足知已亡嘅手足知遠走嘅手足甚至魚革嘅手足我哋緊緊咁connect住

聽日各區和你lunch、夜晚再開花

香港金總終於接受網上會員申請啦